突發 特赦班農！

屌 袁爸 郭文貴 班農

狂歡三傻再聚

吹到天花龍鳳都似

但係佢冇特赦自己
肯定俾人告

無得特赦自己咋

除非轉比副手做，由副手特赦。

Source呢

FYI
特朗普不會將權力移交副總統彭斯、要求他特赦自己，但最近一直詢問幕僚特赦自己的可能性。部分幕僚則認為在拜登就職前這段時間，特朗普應盡可能保持低調。

救樓主老母

袁爸同郭文貴反左面好耐

班農出山

最新係尋晚話郭文貴冧掂班農，令佢行錯路

嬲袁blah blah吹得大過佢？

一個主張剷除9千萬黨員將共產黨滅團
一個話拉D大粒落馬中低級黨員免責

結果兩樣都做唔到

其實跟侵侵真係好幸福.... 到最後寧願自己攬哂 都要冒險特赦哂所有對自己忠誠既人

兩個受到既天啟唔同

反正都係吹 咁都有得嘈？

佢特赦自己咩野罪名?

因為國會單野之後只有班農理佢
其他共和黨中人都係唔可信

話特赦就特赦？
仲有法治

特赦左,係咪唔可以係同一件事再搞佢